以後唔好叫「香港政府」，改口叫「香港軍政府」

相信香港係police state呢樣嘢都應該唔洗多講
但係呢樣只係大家手足之間心知肚明嘅嘢
上連登就咁講「好撚嬲」係唔足夠㗎！

我哋要諗嘅係，我哋要點樣利用呢個事實，將呢個概念深植喺人心入面，降低政權嘅正當性？

就係改口，以後叫呢個政權做
「香港軍政府」

大家由細到大聽新聞都會覺得「軍政府」呢個term多數係啲管治好差，成日內戰嘅國家先會有嘅，所以呢個稱呼如果越嚟越多人講，我覺得係可以減低個政府嘅權威

所以，以後跟住我叫，
香港軍政府

G持

Pish

P牌空氣一推....

香港軍政府

香港傀儡政權

偽香港特別行政區

香港軍政府

天滅中共萬歲

英文係咩

The Hong Kong Military Government

應該學國民政府
偽政權/偽政府
偽香港政府/林鄭偽政權

直頭否認埋個政權合法性
仲要一聽就知係傀儡政府

香港共產黨
香港軍政府

香港軍政府

iBank 仲留係度就共晒你d產

香港軍政府
偽香港政權

係支那軍政府，唔好影衰香港人